(認真）屋企對面係狗舍可以點玩

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

認真問

屎水魔法

10:00大叫

細大聲公

係咁幫佢地報嘈音

上網資料話

每晚大聲公播兒歌

哨！pls！

唔好玩, 驚你奶嘢
一係日日mon住, 有乜奇怪嘢影上嚟

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

每晚都冇人叫

叫外賣

間唔中有狗車 應該係接放工

放昆蟲

隔日射蜜糖水

強 水
小心，唔好跌落街
唔好 tk

老豆揾車

淘寶買堆防狼器，夜晚拉響佢掉入去。

狂loop有班警察毅進仔

買cam影住

1. 最緊要唔好暴露自己位置
2. 純狗舍，定有其他紀律部隊？
3. 是否在魔法投擲範圍？